點解香港唔興DIY 自己做家私

冇車庫去邊度造？

因為冇一個咁樣嘅地方

呢到應該要四百萬以上
樓主你係咪諗住洗幾百萬就係為左整幾張枱

唔興
你老母就算我喺個廳整
成屋灰塵轉個頭又開飯
6點後又唔搞得
星期日紅日又唔搞得
你想點興

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

無地方無工具，啲工具你唔係日常會用到嘅你都唔會買

香港=錢解決到既野都用錢解決
同埋地方細D 野都用到好盡 好難自己搞

土地問題

人地有地方有工具，香港想有間書房都已經夠難

何不食皮蛋瘦肉粥？

係自己裝修緊既屋整

樓主究竟係離地定弱智

有邊個男人唔想有個車庫 每日係度diy任何野

你唔好痴線啦 屋企裝修緊仲邊有位整呀
就算你屋企好大有位 裝修果幾個月你整到幾多？
人地外國work係每日都有個空間比佢地整

咪係

撚有位呀屌你老母

樓主公屋綜援 唔使返工日日整

裝修緊唔係就係用黎整家私？

我之前裝修都有鬥下木
但裝修完就唔會有機會再玩
個手藝根本無機會練
至多好間中會買傢俬砌下咁

撚有時間？撚有地方？

1,一個人現場做要花好多時間
2,正常人工具唔齊
3,你熟唔熟手，手工好唔好
4,返工咁長時間，放工好撚累，邊夠時間休息
5,香港買完料搞咁耐，計埋間屋未住得，成本隨時高過訂做

不了，唔使搵食咩！要返工

搵人整仲平過自己整
咁做乜要自己整？

咪係，有邊個男人唔撚想

邊撚到有garage

你都on9

原來係裝修緊既屋整家私係 on9

好，我無野講

戇撚鳩
自己逗傢俬你估煮公仔麵？要整就上youtube睇hayhay睇完就識？
工多先會藝熟 新屋裝修果個幾月邊個咁得閒同你買齊架餐慢慢研究點整
裝修完d架餐邊到有地方擺
diy係一樣興趣黎 興趣係要時間培養同磨練
香港撚有地方同時間培養呢個興趣咩
我都識幾個人會咁玩 但呢班人一定佔好少數囉

咁你都識幾多人

有野就講啦柒頭

莫講話車間啦
想有張固定模型枱
砌完唔使執都難啦

咁撚貴？

第一 係傢俬
第二 講緊你離地 唔係整傢俬本身
我唔知你係理解力低定點 但上面笑你全部都係同一個原因 ok?

你逐件逐件自己diy 諗住間屋裝修幾多年？

去買幾塊板買個鎚仔 釘就可以落手啦

我都有諗過有冇地方可以借地方工具比人DIY
不過搵唔到

其實有諗過係工廈開間diy工場，租俾人好似party room咁

係外國工人收好貴.
1. 來回坐車去你屋企都計錢.
2. 鬼佬工作效率低下. 等工人做. 不如自己放AL 做.

識條鐵咩

諗落實際run好似有d麻煩
整得呢d都唔會一日半日就搞得哂 d客可能一用就座底幾日
整完d野又要運來運去 料錢車錢租場錢對個客黎講都幾cum計

冇地 冇時間 冇相關知識 整條鐵咩

但諗落萬一個客出事又連綠卡都無就好大穫

講緊呢個空間
啲工具其實唔貴（好似係）

佢4百萬唔係單單指D 工具、裝修
而係包個空間既價錢
平時一個1尺*1尺既階磚仔，售價都已經1萬幾蚊LA

仲有風車鋸、磨機果D，你俾佢用又怕佢唔識用危險
唔俾佢用咁又唔抵租
仲要你提供器材既人有冇定期檢查有關既機械

陣間整整下又爆碟，又冇左截手指
諗起都大鑊

想整咩
唔使車唔使磨唔使拋唔使上油真係一塊板加4碌棍就係枱

你想diy原木家私？ 唔係原木買板再痴膠板咪得

我有唸住Tao bao 買實木自己整架/stain

我平時都有睇YouTube ，有d 大陸女仔都幾勁，自己幫租屋一族/新屋 輕裝飾，你可以google: 五金少女，eclife ,改下廁所，教你油下窗框，整sofa

香港有個YouTuber 都教人裝修d I y 嫁

我係絲打來，計劃40中移民去英國，買間小屋（要有garage), 俾我整傢俬仔/refurnish

你會唔會太離地?

宜家砌傢俬個隻就得